如果，豆腐唔能滑

食飯總可配兩件生魚要食磨定芥末

天與地?

國貨城既弱

魚生vs生魚

朱古力味冇掟企 哈哈！

朱古力會無掟企

Same idea

Wiki Wong 生於這個地方
稱呼叫魔童（磨通）

生魚同魚生係兩回事吧

又黎